## Node Event Loop
setImmidate
setTimeout
process.nextTick

## Node Cli
```
commander CLI常用开发框架
chalk 终端文字加颜色js组件
clui spinners、sparklines、progress bars图样显示组件
shelljs node.js运行shell命令组件
blessed-contrib 命令行可视化组件
lnquirer 命令行交互信息收集组件
```
* ux new module
```
1.判断module文件夹是否存在
2.inquire判断用户输入是否覆盖
3.删除原目录或新生成module目录
4.copy template文件夹所有文件至module下
```